9成本土派KOL根本都係呃飯食，未有一個及得上梁天琦！

人地毛哥同泛民就係有去聽審，相反本土派堆KOL呢？理係網上打飛機精神支持？本土派自己人有事唔幫反而係長毛幫？下？黃毓民呢？梁錦祥呢？仇思達呢？錢偉洛呢？Billy fung呢？李怡呢？享利呢？Barry Ma呢？全部失蹤？

‘人地李怡有寫文幫wor’ 喂朋友，李怡寫野有稿費收架！ 咁李怡講到本土派咁大義凜然有無現身同毛哥一齊去聽天琦審呀？ 收皮啦

一日到黑係後面叫人射落海唔投泛民，點解自己唔出黎選呢？又失踨？自己唔挺身而出反而要人射落海？想益建制？梁天琦唔同呀，人地肯出黎參選叫人投佢唔好投楊岳橋！其他本土KOL呢？唔敢現身呀？垃圾！

黃毓民仲有乜資格提鄭南榕？人地主張台獨下1989年自殺，個陣黃毓民仲係國民黨黨員你今日有乜資格提佢？今日你收政協錢隻柒頭Barry ma仲要搬龍門死撐都好去死啦 啦

黃毓民 梁錦祥 仇思達 錢偉洛 Billy fung 李怡 Barry Ma 享利 全部收皮啦！

毓民被人爆收政協錢本土派KOL點解唔討論
一向自稱事其事非其非既神驅去左邊樹？

好撚勁呀, 去聽審

普通人星期一至五洗唔洗番工?
饅頭雄連立法會都已完埋, 梗係得撚閒

反dq:要返工，不了
尖沙咀集會630集會：盧思達：有事做黎唔到
民主黨收中聯辦錢：賣港賊
毓民多次出入馬場，與建制合照，遭上海仔細踢爆收五十萬：本土派鴉雀無聲
仇思達駁饅頭雄要返工唔會得閒去聽，唔同理念就唔好去扮支持：
開台到凌晨 返工時間密集出fb post，早前批評100毛低俗，現不停搵位擦人鞋

拋磚引玉，仲有冇？